send個唔開心既emoji黎，問佢做咩又話無野

姐係點呀你

😒

實係你做錯嘢啦

可能只係想撚下你

氹多啲 問多幾句
女仔成日咁都係想人追問

你係咪應承咗佢啲咩冇做到啊？

呢啲女人真係好撚煩

明顯hea9你
你可以收一收皮

就係想知錯咩

好返啦？

訓啦柒頭

含啦八婆

問完又唔講 而家都唔講了

鍾意就係囉